大撤退 後果原來不堪設想

突然大撤退 退得太快 地鐵根本負荷唔到
仲未計你地慢慢買車飛。

每條戰線都有幾個義士被捕
西邊圍戰線仲發生左少量人踩人
當狗原來會出黎攞尾彩
下次一定要且戰且走

同埋走就唔好再刺激D狗
你口頭勇武害死真勇武呀
屌完就走

大家幫手推PO

其中一條戰線既link

係咪可以分批走

因為之前既撒退都比較少人

唔通一定要有人做condom？

點解負皮
咁真係有人拉左呀屌你地

有線話十幾個

佢地就唔係人？

仲有明知自己係和理非大撒退之前就可以開始走定
有幾個拖住條女急急腳係人群中衝撞，佢地推跌左唔少人

「長文」抗爭除Be Water外，Assassin's Creed嘅信條你都一定要識！